聽日龍翔道

聽日星期一黎明行動
龍翔道路邊講真冇乜路障
尤其係斧山道運動場嗰邊冇路障同埋得一個巴士站
可以點做?

塞上清水灣道嗰個迴旋處加龍翔道可以造成東九龍同香港東冇車去新界
不過仲有觀塘繞道😞